開心速遞 (26) Terry & KC

班綁匪又同terry 講黎真

我知錯喇舅父

龍敢威問都唔問下

次次最慘都係牙Max

公幹
乜都冇哂

班綁匪唔驚比人認到

KC

同財仔借1億

即刻收線

屌

收線

比人cut線

30分鐘批核

痴撚線

借定唔借 還得到先好借

問helen借囉

笑撚死

天都唔想我救

佢地唔係好憎二房嘅咩

個高佬幾好戲

terry 演技巔峰之作

terry連一億都拎唔出

鈴聲

攞番玫瑰之心啦

又好真喎

快d走啦仲講咁多

真兒戲

咁都走得乜

屌 播聲

唔好意思 ,綁錯左,照舊一億

真係痴撚線

痴線劇情

綠帽仔重傻更更

以為老豆存心唔救佢

點解玫瑰之心冇碎

啲編劇痴咗線

kc

Max咁串

咁易碎點值一億

with a
p
opposition oleader will not pu air mass as the powered as their firsthand account details on lastioagain night of coursemadero is on one flight and he will not the right time the time to go on to hand it out

又踢垃圾筒

唔講都唔記得

又踢垃圾桶

踢桶癖

轉左腳底醒咁多
幾時變番踢

劉江華好慘

屌你捉咗terry

max

原來無和解

Max你仆街係咁架啦

無啦無啦

做咩又開始番D誤會線

唔準你咁話tery

我係綁匪 唔好意思 頭先講錯野

咁好禮貌

唔係換左鈦金屬咩

調返去非洲啦你

Max對鞋係邊買

好似terry咁on9咪得囉

老婆仲要被人ntr……真係

久違嘅踢垃圾桶

垃圾桶

MAX快D唔做接龍
埋返MARY單

好慘
弱智個個梗係錫多d
都好過風少生死都無理

候活

俾我都錫哂terry B

都唔係誤會劇情呀
比你係max都扯火啦 老豆咁對自己喎

仲以為和解點之仲加深左

bgm

冇ON9誤會先唔係愛回家

佢老豆又係，點解偏心到咁

聽晚好正

max堅係sad既
老婆係公廁，老豆唔理自己
條女都冇埋

max+jenny+家明同一陣線

原句: 邊撚個嗌CUT呀屌~

邊個嗌cut啊

聽晚有攬攬

聽晚

下集

Max 個角色向香港電視劇黎講好少見

佢以為惡作劇

都唔算誤會啦

等睇阿max黑化

邊個嗌cut呀

黑咗啦

可恨之人必有可憐之處

點解你地可以咁認真討論

聽日阿滕必睇

露個龜頭咁

游生

今集幾高
成段綁架 KC+Terry 好好笑,
但臨尾一轉講 Max, 就覺得佢有 D 慘, 老豆偏心

其實係佢老豆聽個陣見到terry以為條友玩鳩佢

掉轉綁次序都一樣

係, 老豆以為玩電話/騙案
但從 Max 角度諗, 覺得偏心都合理

如果新無誤會Max就無得出場啦

睇番bonnie bbc d live 成日都同子孝去食野
應該都係同子孝拍緊拖

我點解我同你咁橋，我岩岩都睇緊

期待星期四果集mandy博士

今晚聽晚後晚都好睇

好期待今晚

阿滕

八時入席

曹總

我開心到喊

一開波就咁高質

含撚post咁

含撚

含啦 呢到無人

pose

想扑我?

俾大家姐含一定好正

對唔住呀媽咪

安仔個口成日快過腦

外脆內軟

潮偉

好sweet

呀滕

喵

安仔終於將到媽咪軍

依對真係好正

扯左

阿滕好正

唔殺安仔
安仔係咪計劃通

仲要第一次冇比人打 冇講對唔住媽咪

Gay魔 你個大隻佬啊

東昇三寶加強版v2.0

阿滕點止外脆

我想扑

其實潮偉係真係特務定係只係鳩UP

因為有爸爸

好感動 好似安仔終於出到新手村第一步咁

因為有爸爸教

要學講多謝爹地

比老公食住

真 之後比狗咬面後就好似做返正常人

阿滕好撚正

有扑過

阿鬼真係變咗鬼

又ff

洗面奶

食波餅

CLS

啱啊 學定啱㗎啦

我都想比大家姐咁呵

大家姐都FF

抽哂水

咁係咪安仔老豆？

好撚正

同佢講佢愛隊輸波仲好啦

我都想食波餅

全部過倒骨

癡線

阿滕鬼馬樣好正

食晒阿滕波餅

大家姐攬我啦 我想埋胸

應該加多part大家姐講阿仙奴炒左雲加

好想比阿滕攬

我又想食波餅

咁就掂啦

游生即死

啱啱大家姐魔性笑聲好正

ff 成真

笑死

大家姐係老婆嘅每一日會係點過

潮偉好高

依個太假

阿鬼死都未到雲加比人炒

真係唔會有一個40歲以上既正得過阿滕

黎姿？

雲爺爺係唔會被炒 最多都係佢辭職之後入董事局

謝安琪（英語：Kay Tse On Kay，1977年3月13日－）

我都覺

哦觸動潮生痛處了

地鐵之前貼親都想打j

不了 阿滕>>>>>kay

阿鬼講返件事

姨媽到

明明佢最驚狗

佢之前比狗咬過？

咁多野唔玩
撚狗

游生點會唔鍾意阿狗

應該做間諜果陣俾人用犬刑逼供

大家姐係

加多幾隻狗

放狗

啤啤

今次仲唔死

啤啤有咩用

睇係邊個打電話黎係IPHONE
講電話個陣係另一款手機

每次見到游生 一定會出現有關阿仙奴既言論

慘過炒雲加

又有阿滕攬攬

振妻綱

玩出禍

應該係比狗咬到毁容掛

玩大左

瀨埋尿就正

好想俾阿滕攬住

間諜囉

阿仙奴輸波新cap圖

潮生同唐文龍呢期真係反cap到不得了

張cap圖好魔性

呢半個鐘過得好快

【開心速遞】送水輝同大小姐終於開花結果？ 許家傑：係有變化

戀愛了

屌 邊個嗌cut ar

聽日又要返工喇

黎緊星期六可能可以用

呢首係咪張繼聰

好襯

邊個嗌CUT呀?

甜到

好想比游生攬

古裝阿滕

好想屌阿藤

嘩

實ff係自己

好淫

淫婦

可唔可以攬我

用首咁古裝bgm

阿滕塊面紅卜卜

古裝版好撚正

愛回家愈做愈高汁

收尾收得好好笑
睇預告仲以為用游生chok樣做end card

莫非我真係淫婦

咩bgm 黎？？？

阿滕真係好撚正

頭先攬住個陣個bgm係咩

mandy 大小姐

攬果下真心sweet

好撚淫

滕正到

世間甚麼愛叫純潔咁款

編劇: 區嘉慧

繼續努力 今集寫得好好

直情完爆之後果兩套劇

會唔會佢就係佢老公

你宜家先知？

係

安仔: 多謝DADDY

想聽佢呻吟

得e條線同金城安兩條友好睇

阿滕扮傲驕真係好撚正

sweet又可以

我想比三姨攬， 雖然係假波

ys

yes

照發展黎講應該係
又水晶蘋果，又暗地買獎
狗應該暗示整左容所以先完全認唔到

次次安仔叫媽咪就想笑

你又知？

大家姐真係好撚正

屌你個名

我揸過
假既

笑左

大家姐大小姐都係咁正

傲驕阿滕堅正
點解呢套d熟女都咁正

真fans

一家三口顏值高質

plz google 劉思希

究竟乜水

mandy

快點相認

唔知點解係熟女線都寫得好好

有無人知咩集數有游生同大家姐依條線
想一次過追返晒

屌 又要見到條偽毒坤

同求

唔好呀 我真係頂唔順

家明入黎就會經常有佢出鏡

搵愛回家wiki 有哂集數

之後再上楓林網搵返黎睇

早幾日前先睇返哂安bon 線

135 136 潮偉出場
145 水晶蘋果
168 00曲線提示父愛
181 東昇3寶
197 教仔做人
203 買獎TUM老婆
208 第一次攬
217 多謝你呀

多謝你啊

我都成日上楓林睇返潮生大家姐 好sweet 好鐘意之前震樓神器個集
呢條線寫多啲 快啲相認就好 想聽安仔叫daddy

差啲講錯想聽Bonnie叫外父

呢位巴打膠力幾高

[突發]TVB官方公佈: 兩小時後翡翠台將有大件事會出現
[url]
[/url]

拜狗

阿滕仲正過以前三元果陣

最近重播李奇都有阿滕
支持大家姐可以留意下

今日有睇

今集好撚正 要睇多幾次先得

大家姐條線最好睇 好癲

好想安邦佢地快啲key埋落去應該仲癲
安：對唔住媽咪
Bonnie？我即刻過黎

Bonnie快啲再錫多次安仔啦，上次甩底冇去食糖水，安仔一定好傷心

最慘今個星期唔講，下星期一返黎已經係聖誕，如果咁樣安仔都帶到人返黎應該好怪，所以我諗星期一應該講唔切了，希望盡快可以上到熊家啦

我都想同Bonnie食宵夜

Bonnie係安仔嘅聖誕禮物

食宵夜同真係食宵夜

送水輝話遲d同大小姐有微妙變化
又話會被逼炒人 可能就係小pussy

無J開大家姐條線
想問下點解潮偉唔同大家姐相認返

今晚有Mandy博士
希望劇情唔好係Mandy調教博士做好男友之後俾Mary

睇返尋晚個集
真係sweet到糖尿病
潮偉對大家姐個種寵溺嘅眼神
好想佢地快啲相認

朝早係班女面前扮大家姐屌安仔
夜晚就當安仔係狗咁屌

有博士排除萬難唔比mandy去相睇情節

安仔凌凌做住掌上壓睇劇本

bonnie露出圖

呢張圖你咁都會留意

證明你未夠愛bonnie
請反省

正啊

我愛佢樣唔睇得咁百厭

其實Bonnie啲story先係精粹令人百看不厭

後生版大家姐咁傲嬌

佢快啲比安仔馴服啦
想佢試下小鳥依人mode

點解可以咁正

好想佢撚我隻私家狗

好想比佢當私家狗咁撚

請問有冇人知東昇三寶最尾個片尾曲歌名係咩？

有無人知道214歌

博士 VS 力蓮

大小姐

請假拍拖

坐定定睇電視

Mandy眼袋大左

博士出口搏嘴

屋企人

其實大龍生契仔好失禮咩

貨Van牌

Mandy 好可愛

萬能Mandy

清熱酷

好正

顏射mandy

好cute

Mandy

今集做埋清潔

萬能

十項全能

呢啲女朋友真係好撚正

Mandy係女超人

現實邊有mandy咁既女仔

顏射

全劇最好既女朋友

今日餐廳賣炸雞下午茶

博士出嚟救Mandy啦

大小姐怪獸家長咁

博士

Mandy真係好好

博思好man

好man

十仔

真男人

好型呀屌

博思

清潔部立flag

博士勁型棍

佢哋日日係餐廳嘈後面啲人都係若無其事

萬能女友

Mandy 嗰8皮人工包埋架嘛

大小姐個樣

送水輝返黎啊

仲要啤

搵著mandy夾係中間

搵送水輝落黎抗衡下大小姐啦

原來有八皮架

唔做咪博士養囉

突然之間咁man

會唔會又分手危機

比著係你 你夠膽望咩

係Philip仔

博士收得皮 mandy唔撈你份人工都養唔起mandy啦

老細永遠是對的

大小姐仲好戲過所謂溏心風暴班撚樣

係 大小姐講過佢有8皮做咩要同送貨仔一齊

某集有講到實數咩 有咁高?

八皮 又岩wor

嗱編劇你醒醒定定,你老母唔洗比人問候

博士都有幾皮野

博士有6萬一個月

佢最少6皮一個月wo
係最少

點解博士個人設好似突變咗咁？

無記錯好似講過有六皮

送貨仔有咁多咩

兩個打孖上

大小姐高招

可能唔止

Mandy好m

過黎又話對你冇信心
唔過又話唔緊你...

好變態

博思都有六皮
養得起啦

中女上司

佢有速熊股份

只係最少炸

係最少6萬 佢生意愈多 佢就收入愈多

每一集都係平行時空黎, 好似係

有某有講

Mary Hung 好似唔過5皮

佢有分紅
不過tiger 幫佢儲起，每月拎雞水咁多

咁大小姐做咩咁睇唔起佢

佢係股東，有分紅

速熊佢有份

好on 9，個個都幾皮一個月

大小姐唔知

滅絕師太

離地到啊

送貨仔嘛

博士都6萬一個月

一gel起左個頭就成個人man哂

劇情好浮誇，我鐘意

兩條友加埋十幾皮,屌,高過醫生啦。係咪咁撚離地

職業

報細左㗎啦

孝心又放閃

屌你同我一樣嘅

大小姐睇唔起佢份工
大小姐要啲高貴既職業

Mandy 8皮
博思6皮
加埋好快儲首期

之前開始為Mandy改變喇

痴線 好有錢

條女真係好拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

搵六萬定十六萬幾大小姐眼中咪一樣

3e個集係做比3e睇

Mandy嗰份要買野裝身又要氹大小姐 molamola

唔通唱通街咩

比我地屌得多 唔改唔得

上輯勞麗嫦都成幾千萬身家

唔係講左會分手咩？

完全唔知mandy有八皮人工 miss左

博士唔係話拍到23X集仲係情侶咩

Mandy份人工包裝身同出入高級地方
一條裙都皮幾兩皮

又kay

anita

又係呢兩個人

又係你

梁茵御用臨記

威龍潘金蓮

唔好分

又係威龍專用雞

臭雞梁欣

最後果關係咪mary

留返啲比我

御用臭雞

頭先拍緊片
咁快換衫

派住先

大小姐真係好得閒

換下對送水輝咁做係點

抵你一世做送貨

背脊濕哂好man呀

搵個阿婆扮跌低咪得

丢落去

如果mary同博士一齊左 我以後唔睇愛回家

個司機唔係炒左大小姐架二百萬車咩, 仲有得撈?

4揀1好難揀

Mandy有腿又大波

屎坑都要挽

寫左件家明比佢，應該safe

Mandy愈睇愈靚

編劇我屌你老母

所以要幫大小姐做野
唔係又要賣榴槤

家明奸

屌你老母

威龍有邊個未上過

會唔會調Mandy去清潔部

好玩唔玩玩屎

mandy要爆啦

Mandy快啲爆大小姐啦

叫mandy 通返個個屎坑

睇個勢mandy博士應該safe

家明乜水黎

召喚送水輝搞掂大小姐

大龍生契仔VS高公子

呢個大小姐逼鳩人

好似大波版阿bie

好想睇佢兩個散，mary

大小姐同送水輝咪又係一樣

大小姐係咪傲嬌

mary

喊住口咁識公子

比下面好喎

mandy對腿

幾時到安仔00safe?

呢個博士man 左

長腿

唔可以分手

天與地都無睇過 ？

我唔係咁諗

條腿

醃到臭既十仔

又胸壓

我唔係咁諗架

無左啦
一吻定情

分手啦，mary

條腰先正

新嗰個咩工業？

走啦

做後母啦

屌你老母啦

十仔型左好多

嘩 屌西腳

成集都好離地

慘 大少姐

Mandy 係最好嘅秘書

mandy好女仔

Mandy實在太好啦

做咩你地係咁Mary？

邊撚到有mary 啊戇鳩仔

送水輝都係窮鬼到時mandy可以反擊

mandy 世界第一

Mandy大小姐

mary mandy

mandy
好為人著想

仲以為Mandy會拖佢入去

mandy好體貼

睇清楚，係同一個人

傲嬌大小姐

Mandy同大小姐又cp

斯德哥爾摩症候群

mary 同十仔一齊啦

屌上面位mary洗完版未

Mandy呢種神級女朋友現實有冇呀

Mandy係好女朋友

( Show Blocked User - 溝女洞西法 )

Mary

其實大小姐真係好錫Mandy
真愛

最後一招一定係mary

咁講法第四招係mary

飲水思源嘅人

太離地

mandy開頭睇覺得個樣怪怪地
而家睇得多順眼左
好似馬子妮咁

今集竟然係咁樣end

岩，柒頭

屌又Mary!!!!!!!!!!!!!

屌做乜野又提mary

mary仲正

有數

屌編劇留番手仲係想拆散佢地

MARY快D有伴啦 屌

馬子妮邊忽順眼

Andy啲戲

頂你後樓梯會比人執幾多

呢條友賣完榴連啦

呢個都幾撚樣

自殺

肯定落格
賣榴槤啦Andy

mary啦

gg了

又反轉多一次
正

屌你老母死人編劇提Mary Hung做咩呀

今鑊捉蟲入屎忽

今次真係美香BB

mary正囉

拍晒片

大小姐出Mary Hung啦

部電話真係多位

去埋清潔真係

仲要素顏清潔

Andy好撚正

磨豆腐啦屌

mary正過mandy正皮

7到pk

變心了

痴線

大小姐好識玩

即走

大小姐就算要拆散博士Mandy都嬲佢唔落,太可愛

jm9

好sweet呀

molamola

我唔嫌啊

屌
呢集真係cs

今集八個

屌你老母博屎

好正啊 個ending顯示佢哋已經成為一對真正嘅情侶

Andy/Anita/鐵面陳都好正

聽晚孝心

提mary做乜

大小姐扮得好入型入格

次次發火都笑到pk

以後大小姐仲可以調佢去邊

安邦黨表示羨慕

大小姐把聲好響

有少少講唔通，大小姐咁講究，點解要改變Mandy而唔係請過個

編劇又湊合mary同博士

孝心黨

好撚癲

博思果個反應係正常男友反應黎 放心

孝心

出mary
mandy應該會輸

正 情侶間既耍花槍

重新由第一個部門開始輪迴式體驗

有感情囉

三姨

大小姐當佢女咁由乜都唔識教到佢而家咁

編劇食屎啦

其實佢係當左mandy自己人

只係太自私 要操縱佢

安邦幾時有進度

邪道呀
官方認證00安 見晒家長啦

呢集真係笑死

搞完Mandy再搞Bonnie

安凌可逆不可拆

Mandy今集著晚禮服好靚

今集編劇全家平平安安

編劇有進步 唔好提mary會更好

好甜啊救命

我諗最後始終都係散硬 無端端咁都要彈句mary hung

雖然話mary出事博思會優先佢
不過我諗都係睇嚴重性，至少如果mary只係普通問題，應該唔會咁做

因為大小姐係錫Mandy 只係佢口是心非姐

池子孝好bfable

三姨個雙下巴

我都覺
個反應係平時嗰啲10萬個激嬲女朋友嘅反應 其實幾搞笑

Mandy神級秘書及女友確定

Mary點都追唔上，跟家明啦

聽日孝心

好心你果幾個唔好咁固執啦
經過果集你睇下幾多安凌安ven都轉投安邦黨啦

間唔中耍花槍咁先正

Mandy好好j 好正

呢啲叫可愛，你識啲乜

係 好想要個咁嘅男朋友
feel到會對3e好好

乞人憎

係 可以唔拍安凌出黎，但唔好硬塞BONNIE比安仔CP，最多接受安仔暗戀Venus

好心你唔好咁戇9啦,
你鍾意安邦就要全部人鍾意咩?

求孝心攻略線

yes大勢所趨 安邦只會愈來愈強
由始至終都支持安邦

戇鳩，緊係安邦啦
好青春呀

越來越愛Mandy

三姨同子孝
ig有新相

Tiger仔咪阻頭阻勢

而家差terry未有女朋友乍

有KC

愛回家CP排名分先後
1)mandy博士
2)大家姐潮偉
2)大小姐送水輝
4)安仔bonnie
5)terry KC

終於錫咗(面)
博思越嚟care Mandy
幫Mandy出頭好MAN
呢對真係好好睇

btw又提Mary 係都要埋伏線拖劇情
如果要拍三角戀就快快拍完佢 等博思同Mandy快啲真正一齊
如果最後係同Mary都快啲拍完佢 咁就唔駛再睇愛回家

孝心同安邦都好青春

我依家都好撐孝心因為喺佢地身上睇到安邦將來既甜蜜影子

孝心
根叔：想做我女婿？無咁容易
安邦
尚善：想做我新抱？無咁容易

收到風 安仔黎緊劇本出現得最多既對白：
1. 多謝Bonnie
2. 對唔住Bonnie

1. 乖啦
2. 下次唔好啦

多謝Daddy, Mummy

幾時再有安bon

6）根富

7)大小姐mandy

又提mary 本身今集仲睇得好開心
mandy bb今日好靚
博士無啦啦man左

支持mandy博士

期待發展到咀對咀再結埋婚

希望聽日個維基會有安邦好消息
最好有(上)(下)

睇hudy ig story 似拍緊

多謝你差啲錯過左啲笑料，安仔果個

笑到收唔到聲

希望博士拎最佳男配,大小姐/尚善拎女配

大小姐係溏心3做二打六角色

最佳女配有大小姐同大家姐

依家先睇前日個集
大家姐同潮偉條線好好睇

馬尾MANDY好正

今日果集勁靚

有巴打話佢真人同緊bonnie一齊

女上男下

一個愛回家拍檔都無
係最基本既kc terry都無
屌你老母tvb

轉貼自隔離post

接受唔到

如果你地真係咁在意呢樣野
或者可以當佢地已經唔喺一齊
因為佢地bigbigchannel係幾個月之前一齊好close,之後無乜開live到降魔的果排先用返，有人問佢做咩呢排唔見池子孝佢都好似唔係好想答，話唔定已經散左
利申：其實乜真係咁重要咩

今朝番工見到安邦拍緊愛回家
睇打扮佢地兩個應該係地下情

趕住番工
唔好屌我影得唔清

哇屌你就好啦

後面個大叔係咪豹哥

路人/老臨呀嘛

拎住對講機
員工黎

編劇: 咁大結局先一齊囉

依家諗返如果當初大家姐個角色係江美儀做既話

我都留意呢到

星期五
星期二又黎博士VS大小姐
星期一當比多次機會家明
星期三唔太想睇
星期四

幾時先有安邦呀
仲要2017最後一集要比何妖

估唔到要18年先再有安邦
天呀

估唔到聖誕竟然唔係群戲

希望1月1日個集係安邦

既然聖誕都可以唔關熊家事，咁一月一號是專屬於安邦都唔過份啦
集氣集氣

安邦黨諗野果然同聲同氣

博士VS大小姐竟然可以開多集
又可以睇博士Mandy

Mandy越睇越靚
其實之前冇點睇係朋友講呢pair先番意下
嗰陣覺得Mandy唔係話好靚 可能因為妝都係偏妖艷啲
但依家真係越睇越靚 噚晚嗰集

期待星期二 岩哂我呢個毒撚留係屋企睇

而家好似愈黎愈淡個妝
好岩佢

kiss完兩星期無下文，今次真係安邦黨一次重大挫敗
不過都無人贏✌

無得J

mandy都幾連戲 集集出黎都戴住博士送俾佢條珍珠手鏈

游生寧願俾狗咬死

工業Mary

博士Mandy呢對真係好正～～
阿水果邊可唔可以是旦搵個人pair左佢唔好阻住晒

一日阿水未搵到伴
mandy依然好擔心俾佢搶走
話就話好姊妹啫 男友都唔想兩份分

到而家都唔係好睇得透博思對阿水仲有無feel

江美儀做應該收視仆直
搵鬼睇

子孝愈睇愈bfable
呢套嘢啲仔仔雖然唔靚仔，但睇睇下有種莫名嘅吸引力

其實我都想知如果大小姐出第四招博士會點
聽Mandy語氣就知佢自己都仲係冇乜信心
就算係三百集都仲有八十幾集 睇嚟仲要拖一排
好想快啲定落嚟唔駛心掛掛
但見到博士呢幾集開始真係care Mandy 應該真係對Mandy越嚟越上心
又有新角色同Mary有火花 又可以寫返Max
博士Mandy應該都有成數
希望最後博士Mandy可以開花結果

阿滕個樣身材動作等都仲似個三十幾歲既
江美儀就五十歲咁樣 樣又殘
明明兩個只係差幾年

兄弟

乜撚野

覺得而家既博士就算去到第四招都會搵Mandy

3E ig post 左段片
同呀孝跳舞, 呀孝仲錫左3E 一啖
好sweet

我覺得點都要俾博士同Mary一齊一次

我屌佢地tag左安邦啊
oh no,找數啊

雖然係mary hung但都支持下啦
無大家姐大小姐投真係

安邦版 安邦版

如果係安邦就好

佢地tag左安邦
唔該找數

套新劇叫兄弟吖嘛

痴線sweet到

安邦超越佢地，錫果下咀對咀

首選情趣男！竹升妹蘇韻姿怕畀男性誤會
Andrea最近獲加戲份，與拍檔阮政峰發展感情線，她直言戀愛經驗不多，拍攝時比想像中更尷尬。問到現時單身，

希望下次訪問安邦

想Bonnie掉返轉kiss安仔

BTW紅衫如索左好多

我反而覺得十仔同mandy做依啲無安邦或者孝心咁好
不過佢地做都想睇

Sweet到震

Mandy係咪同其他演員不和
次次po野得Terry like

十仔喺ig話同孝仔跳

又真係kiss ga wo

gogogo

冬至大過天

素顏一年，Bonnie大獲

一年

Bonnie素顏都會正

佢bigbigchannel有

哇

3e同池子孝唔襯

五箱

Kfc

賣廣告賣到咁

直接幫kfc賣廣告

賣哂廣告

五箱牛餐肉

又賣廣告

呀孝好靚仔

食左兩箱罐頭鮑魚

好hard sell

又kfc

又要投訴下植入式廣告

只欠Coffee

金城安賣廣告賣得好自然

又賣

成鳩日都幫kfc賣架啦

KFC賣完廣告都係咁垃圾

屌個老臨幾交戲

3e

Mk仔

安仔喺老母面前講呢啲幾好笑

好葡萄

mk仔

好撚sweet

硬係睇唔慣十仔著得咁四正

好mean

好想屌三姨

安仔

岩岩個西裝友好正

安仔今集把口咁賤

我明白你，好sweet

仆街 kfc
今日漏左我千幾蚊張單
幾十人做冬冇雞食
屌你老母屌你老母

明明安仔池都未出過

安仔好qq

安仔成個含春樣

但安仔其實講中左

有得同3e/bonnie做愛短10年命都制

無啦啦做咩話唔會話比bonnie知

Bonnie個會

噢
安仔好可愛

記得了 無野

佢同老母一樣

3e又靚又大波 好想屌

含晒春

有冇人同我一樣覺得3e似瀬戸すみれ

d鼻毛好搶戲

博士
高音

就係你個仔幫我擔

美麗唔係同博士反左面

貼張圖睇黎黎先

臭罌出臭草

入房

估唔到做孝心都會Chok到少少安仔，好正

唔好呀3e

一直都覺似前田敦子

mary好正 正過mandy

同意請負皮

睇下安邦發展得唔錯

唔似喎
前田對眼生到好埋架

3E靚好多啦

( Show Blocked User - 溝女洞西法 )

單機啦傻仔

3e贏2e一千條街啦

瀬戸すみれ好樣衰

發表下都block，on99，你老母係雞

大家姐>>>>3E>>>>>>2E

mary>>>>>>all

激死叉燒炳

點解係博士開口

係乜都未做

變面

唔同意見姐 唔使block人既

轉死性？

明玩野

想玩鳩池富姐

入聚?

廢老賤撚到

睇你去得邊邊

好毒

都唔係既，有時都會like
可能以前唔同組拍戲

然後根叔tag番阿孝比佢老豆睇

美麗好似瘦咗

美麗好核突

玩兩頭走

開定新 Post 27

世界末日先過佢瘦

一定會穿崩

又係呢招,老套

咁話自己老豆

yes一定穿崩

廢老

認知障礙

tag 9 佢

咁識玩既

根叔mvp

熊家啲細既係度食花生

痴線，重撚過坦克

係你勁過坦克囉